做人男朋友係咪有責任包容女朋友所有脾氣？

同女朋友拍咗一年拖
間唔中都會因小事而嗌交
但次次自己有小小問題都要用幾日黎氹
佢做錯就雙重標準 仲屌番我轉頭話咁小氣
一開頭都覺得忍下就冇事 但最近Feel到自己唔係幾頂得順
男人老狗自己條女忍下有乜所謂
愛情係需要大家互相包容對方

你點包容
最後話要分手嘅可能都係佢

冇人有責任無條件致食你啲脾氣

硬食*

痴線！！！
以為係我男朋友開po.....
其實我都好想知 其實應該點先好
佢從來唔會哄我 佢係超大男人

你都識講係女朋友
唔係臭閪公主
乜都要包容晒條女慘過做奴才

咁咪搵過個會哄你囉
反正你都著眼於佢有庶哄你

搵過個，再嗌遲早都散

你唔包容我發脾氣？係你錯！你接受唔到呢個我即係我地唔夾啦

男人無責任去包容架…只不過如果你係愛佢，就自然會包容到

你冇呢個責任㗎
但係如果你地真係重視對方
你就有責任平心靜氣去同佢溝通
你上嚟呢到同我地講不如同佢傾下仲好？
相信如果佢真係重視呢段關係既
一定肯兩個坐低慢慢傾 跟住互相作出改變

其實唔分男女 拍拖應該係互相包容

從客觀嘅角度睇如果佢嘅脾氣係無理取鬧當然係唔合理
但如果佢嘅脾氣係來自於你做咗一啲佢唔鍾意嘅事而發脾氣，仲可以情有可原。咁你係咪完全都冇發過脾氣先，其實都係互相遷就嘅啫，佢都有機會包容左你一啲野而你唔知，無人完美，老老實實好少女朋友真係唔會無脾氣，唔想受氣嘅你咪唔好拍拖囉，其實自己一個更開心

千祈唔好放佢出嚟

屌 絲打同我諗嘅野完全一樣

邊部分？
其實姐係你好似我咁
然後我男朋友好似你女朋友咁？

唔係喎 你應該係純粹指頭兩句
我有d蠢 唔好意思

氹足幾日又好誇張
正常係大家互相包容既 但你自己都有答案啦
就係因為你愛佢 就算係佢錯先一次又一次低聲下氣氹返佢
如果你唔同佢攤開傾 佢唔改變
你呢份愛好快就會比佢磨滅哂 最後咪又係分手

唔係 咩身分都好 都唔應該無底線包容
呢種絕對服從既態度只會令關係更加傾斜
久而久之你氹下氹下就會厭同唔氹
佢又會覺得你唔氹佢係咪你唔重視佢 再發大啲脾氣
如果真係想同佢繼續一齊 就坐低同佢溝通下
冷靜咁正視個問題
如果佢唔肯溝通又唔覺得呢個係一個問題
咁樓主你都好係時候審視下 呢個人係咪真係一個可以繼續相處 而你又頂得佢順既人

同老婆仔都生埋

仲忍緊
超難頂

但仲好愛佢
學識左耳入右耳出就ok

唔係呀 係一樣
佢會企到好硬 唔會比個機會我氹

同女人講道理就真係嘥氣
巴打唔好成日屈服
要明白一啖砂糖一啖屎先係相處之道